窮人生仔一定係仆街

以前d仆街老豆老母為左養兒防老
就生好撚多
希望好似買六合彩咁
其中一個讀得成書可以養到佢地
仲可以威俾班親戚睇
如果你7左就屌鳩你讀唔成書
無撚用讀唔成書
就屌鳩你無撚用
將自己立於不敗之地
有唔小係想拎公屋
生完之後幾年都無公屋
就屌鳩香港政府
又話想早d上公屋公屋改善自己家庭環境
因為自己一家大細好大負擔
屌你老母
你生果陣唔係應該好好計劃架咩？
窮人生仔一定係仆街黎

Ching好好波